唔好再開曲線 post, 太多三毛滲透

唔好再開曲線post

好多剛剛上連登的人， 未必知兩登文化，唔㩒入去睇， 淨係睇標題的話， 就真係以為輸緊， 太容易比人帶動風向，加上宜家有大量三毛滲透， 千祈唔好比敵人有機可乘！！！！

尤其 d P 牌仔， 唔好 on 9 當有趣亂出post

同意